打仗從來最緊要係士氣，四個字講晒

一股作氣
心雄/肢體動作 要幾秒間推到上顛峰